[成日都美斯C朗]有冇人好鐘意恩尼斯達呢位球員?

由雙核時期已經好鐘意佢
傳扭射分波護波樣樣有呢D招牌野唔駛講 剩係岩岩個場都見到佢雖然老左 視野同傳送仍然係頂級 70分鐘個下防守再幾下傳球策動番反攻
佢可能唔係最搶眼個堆 但佢作為一個球員真係好值得尊重個type出哂名好球品
佢亦都係歷史上係除左老馬同細哨以外唯一係打吡作客得到日日互屌既死敵皇馬球迷掌聲既人
好波仲要嬴得世仇對手既尊重真係唔係一件易事

附送小白拎豬肉獎link
恩尼斯達，名符其實的「君子球員」

恩尼斯達在過去一年的各項賽事中，沒有領過一張黃牌或紅牌，甚至被吹罰的過火動作也極少。事實上，他征戰沙場十多年，超過七百場比賽，職業生涯從未領過紅牌，紀錄完美無瑕。
當你看見球員為求接近勝利而無所不用其極：勾腳、拉衫、插水、佯傷、破口大罵..... 恩尼斯達卻從不節外生枝，不蓄意犯規，不傷害對手，不耍茅招博著數，以身作則說明堂堂正正一樣可以贏波。
恩尼斯達在領獎時說：「生命中有很多事都很重要，我不是想做一個典範，只想做得好，如果別人認為我做得不錯，那就更好了。
小白

球技，球品，獎項都比唔上牙朗

覺得佢先係新類型球王

ching真幽默

盤扭黎講同美斯同級

其實佢唔差過拖舟
只係同隊個人榮譽喺晒美斯度

牙朗勁啲，今場有一下fake shot，呃曬所有人

幾好波，但個樣唔出眾

係媒體推晒啲榮譽俾美斯姐，西班牙拎世盃個年應該佢或沙維拎啦

Legend

依句真 太冇星味所以冇人吹捧

咁又誇左d

今場仲撚到摩迪

摩迪體能咁好點會被小白撚

美斯係球王
但恩尼斯達功不可沒
最愛小白

上半場摩迪勁到仆街喎
下半場先集體收皮

一個世界盃OK你啦

咁係咪撚到

迪比亞路都拎過皇迷掌聲

側田咁既樣係敗筆